佢想點...

我以前曖昧嗰個男仔send text 同我講Merry Christmas既時候,
後面仲加咗2個❤️❤️
我唔明佢想點...
佢都明知我有男朋友
佢想表達d咩..
正常人講merry christmas 都係加🎄/🎅🏻掛?..

想屌你塊閪

但都好耐冇見過面啦..

我會加👅

Read

博你偷食佢呀 傻仔

你買埋上黎我到，上次個盒用哂啦！

想屌9你囉

人地日日FF點樣同你搞嘢囉

想插落你到屌到你呻吟囉

唔通同你做好朋友咁簡單咩

仆你個街 係心心呀 心呀屌你
人地想做第三者呀 明未呀

密碼係佢個心

我平時加prprprprprprpr